澳門氣象局稱明早會考慮改掛8號風球 (14/10)

氣象局稱明早會考慮改掛8號風球
2017.10.14 18:18

(澳門電台消息) 本澳仍然懸掛 1號風球。氣象局表示，在未來數小時改掛3號風球，明日早上會考慮改掛 8號風球。

傍晚 6時，強烈熱帶風暴“卡努”集結於本澳東南約620公里，向西北移動，大致趨向海南島至雷州半島一帶，預料本澳風力將在晚間逐漸增強，屆時將考慮改掛 3號風球。按照最新預測，“卡努”將繼續增強，在冬季季候風的共同影響下，廣東沿岸風力將明顯增強。

氣象局預計“卡努”明天下午最接近本澳，並在本澳西南偏南約 300公里內經過。

氣象局又稱，明天清晨及晚間潮水很可能高於內港路面約 0.5米。黃色風暴潮警告將於明日清晨5時生效。 (鄭裕華 黃偉昌)

自亂陣腳

加日期

香港垃圾天文台學下人哋啦

今次唔屌香港狗

驚撚到